# Pet sho una tienda de mascotas

### Este es un proyecto del grupo U25_3 en el cual decidimos hace una plataforma de venta de productos para moscotas

# Còmo funciona:

- Se debe tener instalado **nodejs** en la versiòn 14+ y despuès correr el comando ´npm i´

- Se debe correr el comando ´npm i -g supervisor´ es un similar a "nodemon" pero màs estable. despuès de eso se corre el comando ´npm run dev´

- Si lo antenrior no funciona entonces intentar con el comando ´npm start´

- Hay un archivo docker-compose para ejecutar solo sì no se ha podido instalar mongoDB y se tiene el programa de Docker Compose innstalado en la màquina
